將軍澳單野笑撚死 仲報警

即刻拉人 但唔係拉個呀叔

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

下，報警？

講撚左 幾多次 一係就私
等狗黎 傻架 好嬲呀

左膠報警拉人 拉自己友

On99

又報？

個四眼仔上前屌狗就被拉
左膠好波

又例牌對白 打人個個做咩唔拉
第一日知咩屌

好悶呀 日日都犯同樣錯誤

尋晚先講完，今晚又係咁

第一個打左膠下次

有冇樣 起底

頭先班黑警過緊報
聽到現場話呀sir 佢打人呀

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了

左膠禍港

*返緊黎

笑撚死人咩！宜家幾多月呀仲有人報警

四眼仔投先保護住藍衫阿叔?

要贏入嚟！榮光香港！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈在此：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

無睇Live
真係報警?

喂打人喎 佢未拉喎
好悶呀

係香港革命得啖笑

咁又唔好咁講 只係未進步姐

仆街全家死

條友自己行過去俾人拉喎

其實有冇理由咁on9，啲左膠係屌唔醒？
有個可能係左膠係對家同伴，敵人嚟，請出手打/拉走/制服佢哋啦唔該

眼鏡仔咁樣送頭真係唔抵

將軍澳班左膠
學下坑口人啦

次次劇本都一樣

將軍澳cls,個打人阿叔，
警察黎到就扮可憐，手銬都唔洗
有個無辜既後生仔就比黑警㩒低，仲拉埋。
睇到好嬲啊

唔會嫁 信我
每次都係
呀sir 佢打人呀
最尾放人再拉自己友
再補多句 打人又唔拉
咁做野嫁咩
成晚就完啦

屌你老母死左膠！！！！！你比敵人更可恥丫！！！

左膠咩樣
不如貼出黎

好悶呀真係

問下佢有嘜撚野感受，家下有手足因為佢比人拉左

係報都係完事後打俾黑警執垃圾啦⋯

最尾再黎個 黑社會 黑社會完場

唔係
佢係沖左上前屌班狗唔捉個呀叔
之後比防暴扯左埋身 拉埋

真心講句 抵死
十幾廿次都唔識學精, 成班豬咁 平時後排鳩企散步可能就係依班

黑社會 黑社會

派咗幾十隻犬嚟保護個打人藍絲+拘捕鬧咗兩句嘅市民

同你係大陸報警拉習近平有咩分別

為何受傷的總是手足，而不是大愛撚左膠

屌有無班左膠既樣呀

同班狗講聖經，香港人仲係咁撚天真

屌你老母 唔撚俾私了打撚埋一份 睇撚到燥

真係on撚9
下次手足一拳打埋去/拉走佢，完事就即走啦

現場嗌乜撚野加油, 唔知以為贏撚左

自己手足自己救

連登都係 成班日日屌 帶豬嘴犯法呀? 帶豬嘴都比人拉, 有冇搞錯
心諗... 係冇犯法呀屌, 但依家法律係廢架嘛 岩岩放監咩?
成班都弱智

有冇左膠個樣？

講咗咁耐 仲唔私了 好撚on9 有人話唔好打 冷靜

一早唔撚信狗察啦

挽過下武術，又做開運動啲廢中冇個恰到我

同坑口撚比下去

無得救....

講真,已經冇眼睇
之後既跟事項我都懶跟貼
一式一樣

整合返出黎啦

onlun9 d左膠係咪on9

左膠

14年就輸左膠

點解冇人一野推開左膠？

私了啦好嘛！唔好再on尻期望啲狗會執法啦！！又送人頭啦！！

左膠其實係咪臥底來

手足真係好撚天真.....

香港人潛意識都係覺得班黑警會做野

左膠又阻人

好撚on9 仲係到話唔好打 跟手警察黎拉埋自己人
屌哂左膠老母 私了打到佢仆街咪算囉

支持貼左膠個樣出黎

有冇人識佢

次撚次都係咁，3個月啦，呢幾日以為大家畀左膠害咁多次已經立定決心打埋左膠點知都仲係咁
出埋聽日以後唔撚再出
大家都係咁撚廢又唔撚學野無心抗爭唔好再害勇武手足投降算鳩數啦

佢同警講話後面個呀叔打人，最後係佢比人拉

我警告啲死阻膠咪撚上前線啊！
一阻住就分分鐘啲人連你都打埋

捉去新屋嶺打一餐先啦咁撚蠢留係度都係累街坊

下次推左膠俾人打先

開心囉 左膠不嬲同黑警有合作 唔係既話點會到今日仲報警？

扮中立既藍絲

真係睇到嬲 累埋手足

其實係咪劇本嚟？個呀叔比人打完仲遊花園咁等狗嚟，班人要跟又唔私了，最後仲要同啲狗理論，又送頭啦又有手足犧牲啦……

屌!下次如果有左膠在場，在場手足咪撚上前幫手啦， 有得佢哋比人打罷啦。

屌你死左膠

拉走有撚用咩，根本連教訓都唔撚俾班垃圾，人地撚完一轉又一轉
又保護唔撚到手足害人地畀人打到仆街

口號革命

講撚咗好多次
唔好報警狗啊

咩年代仲有人報警

班人見到D狗仲大叫: 阿sir佢打人呀拉佢啦

日日都係咁 仲報警

屌你老母啦
阻膠次次企係兄第面前阻撚住晒，叫人唔好打
到比黑警打嗰時又唔見阻膠企最前擋棍??

呢班戇鳩真係死撚咗去啦
仲衰撚過弱智

狗有裝唔夠膽打，算
左膠害撚完手足，手足受幾多苦左膠就受幾多苦，呢樣都做唔撚到就等玩撚完啦，因為班左膠知你班垃圾係佢地害人同拎光環之後都唔會有任何事啊

香港人太善良……阻一阻就停

一邊鬧popo一邊仲信任佢地
真係幾好笑

以後見到左膠同捉到鬼處理手法要一樣

邊撚個左膠呀屌

將軍澳班友真係成班都傻豬嚟

理撚得佢真膠定假膠？
手足畀佢班垃圾害撚到畀人打到仆街佢拍拍屎忽就走？？？？？？？？

經過3個月都仲覺得會公平執法

屌
幾時先識得醒

已經好撚多次啦
警察唔會公正處理

D記者係差佬面前遇到藍絲襲擊
差佬仲可以客客氣氣對住個藍絲

調返轉，我地手足講句差佬聽
已經成班圍上去
唔係仲信警察呀

差佬唔岩聽

一係天真 一係特撚登

但係戰場上，蠢嘅結果就係死

你要知道 將軍澳係藍區 再加成班中產
仲要未食過彈 對狗嘅機會更加少之又少
根本就無咩真係有好多經驗

係咁撚想玩大愛抗爭流就咪撚再係連登鳩up自己敢點點點啦，咪撚再害勇武手足好嗎？？？

一邊屌狗一邊叫狗捉藍屍冇撚野呀？
講左幾多次要私了

左乜撚野膠, 狗唔識睇LIVE? 係9圍唔知做乜野, 咁耐都學唔到

戰犯

何式凝啲朋友

條左膠比狗拉埋好似

樓主on99 一定無睇哂live
都無人報警
係啲9自己沖黎
咩都係左膠錯??

都幾大快人心
去到呢一刻都仲咁on9隨時係即興想去睇下戲呢幾個月完全無留意新聞無落場嘅

唔好再報警啦，直接私了！
但不能排除根本冇人報警丶啲黑警都有睇直播嘛！

私了啦香港人

仲覺得報警有用嘅人應該同藍絲差唔多智商

2014 年到而家喇，呢 5 年班友去左火星？

下次搵人捉住左膠，唔係打

鬧返佢地

尋日葵涌邨都係咁

班傻鳩仲喺度叫報警

私了啦DLLM

下捉住有咩用 等警9黎拉?

旺角廣東道咪一樣

自推
唔好比樓誤導

有冇影低左膠個樣?起底唔該

左膠又唔去撚化黑警，阻住香港進化

班臥底以後又有新野玩，搵人直接扮左膠搞屎棍拖撚住班手足又可以全部捉哂

護住件藍絲有冇錯呀柒頭

左膠死全家

ON9仔,真係仲報警,屌你唔係分化,呢D左膠真係好ON9

中晒 每次散水個情境
3萬狗 vs 2萬人
狗win

有必要同街坊教育下hit and run同救人意識啦 踢拖宜家已經保唔到人

咪咁天真啦 你同班左膠有乜撚野分別

樓主誤導
其實無人報警
係啲狗自己沖黎

唔係個個市民都係連登仔
你地係到屌 人地都睇唔到
事實就係香港太多善良人 人善被人欺

感謝意見，臥底們醒目了，可以搵班奇型怪相果班去做左膠，唔洗下下搵大大隻嘅做臥底，又冇生命危險人工又夠高仲升職夠快

樓主好名

而家對家火力全開
大家要突破心理關口

班狗搵埋班文職做左膠，保撚證1個月清哂所有示威嘅

左阻咪出離啦好心，要嗌口號留係屋企等十點啦

第日真係要打埋班on9左膠

真唔真呀
仲有咁on9都有
一係私了, 一係自己放人算鳩數
calll親黑警實冇好下場

左膠唔係自己人
同廢老藍絲一樣係敵人

搭咗位手足啦
藍絲護送走

點都會有人報警嫁啦 唔係左膠唔通勇武咩

追夠人未?私了?搞掂就收工散水啦
係到追住做乜柒
唔打到驚啲人係唔知自己錯

如果班左膠真係咁撚偉大，唔該下次人地推進果陣你地去阻掩護手足走
反正你地冇做犯法野你地唔會有事
可以扮埋自己係報警嘅

屌你老母見到左膠真係好撚嬲

仲追住個藍絲 搏比人拉

講撚左好多次私了,點解仲諗住班狗會拉佢咁天真
結果又有1個手足落單,唉

因為有共諜左膠報警

咪撚再報得唔得

我都話左，左膠要同黑警一樣方法對付

邊撚個仆街仲報警
各位香港人 好心私了 唔好再報警
一單又一單比人告返轉頭 仲未明班黑警係點？

左膠仲衰過警犬，敵我難分，累撚死手足仲要無仇報

要打就打班警犬

你都係鬧下佢地算啦
唔好制服佢地啦，唔好用暴力啊

左膠打埋一份

藍絲係地鐵站附近打女人
之後比街坊追
跟住幾個大愛人士帶藍絲走

有防暴保護
上去理論嘅街坊

左膠真係好on9

選擇性執法都唔係第日次啦

將軍澳人 柒撚到暈

左膠都係藍絲樣

fact checked
臥底扮左膠

幫左膠肯定係鬼

在場班觀眾咪又係垃圾
見左膠篤灰又唔影沙龍,根本咪縱容

踩斷隻手

下次再有人阻就當藍絲處置

你都係左膠嚟
你試下畀人質一捶

屌好燥
而家仲信黑警？

聲佢兩巴啦起碼

唉

講左私了

求鳩其啦，反正我出埋聽日算鳩數
我到時一定支持你地唔好使用暴力傷害左膠手足
反正我唔會再畀你地害到無資格再講了

死黑警！我要報警！

到底報撚夠警未

弱智到開始懷疑佢地係鬼黎 唔係真左膠

藍絲打人
>在場人士起鬨
>拍片藍絲片鬧人
>勇武想開拖
>左膠出現叫冷靜d 人鏈 護送 話要等警察黎 再報警
> 警察黎到 呀sir 有人打人呀 拉佢啦
> 呀sir護送藍絲 再拉在場手足 左膠走人
>在場人士鬧黑社會 打人個個又唔拉 etc.
>呀sir走人 大家大叫香港人加油

講撚左幾多次私了唔好報警?

on99

藍絲扮的？

個左膠畀人拉咗？

俾以前既勇武見到真係呆咗

睇唔清佢係左膠定係花生友

自己手足畀人捉撚左打撚到骨折酷刑虐待
屌佢老母好意思講害完人撳低佢算？
一係就學銅鑼灣臥底狗撳撚到手足牙都斷撚埋
一係就不如放佢走啦等佢下次又可以害人好過啦
左膠狗玩咁左咁撚多轉都唔識醒目都唔差在玩到大家識醒

都話會原告變被告㗎啦 到今時今日仲信法治
仲會覺得狗會嚴正執法 食得屎啦
經過咁多次 都仲要做大愛左膠既
一係傻既 一係鬼嚟 唔好再比依班on9累事喇

同樣劇情發生到識背了，都仲有人信班垃圾左膠唔係臥底只係弱智，藍絲搞事又係鬧下佢地就算，終於明藍絲先係大智若愚

有時真係想....

cls 仲報乜撚警

左膠永遠都唔係同路人

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足殘廢 同有手足比人爆頭
到今日岩岩機場 逼手足放個用磚頭爆手足頭既藍絲走

重有依2個月好多單左膠死攬傷人者
根本班撚樣只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話訓前線話
話會扣幾多分 會失民意

唔講以為d左膠綁撚住你地唔俾你郁手
講真自己都唔撚敢郁手就咪撚瀨人揾藉口啦

開頭應該係咁果個藍衣男人係地鐵吸煙

應該係

邊撚個仲報警咁好笑 出黎我實打7埋你

應該係藍絲扮左膠

如果左膠報警打爆佢部電話la
反正佢都唔會打返你

[投票] 左膠應否死全家?

on99，腦殘先報警

一定打放十萬個心 下次佢就唔係左膠 佢就係藍絲廢老

老豆揾仔

入黎投票啦喂
[投票] 左膠應否死全家?

究竟仲要膠到幾時
咪講咗私了

打完廢老藍絲即閃啦 2019車費都唔洗比啦 仲報警係咪傻架

係天真定真心膠...
比人拉完一次希望佢唔好咁天真啦

發生咗一百次都有
歷史只係攞嚟證明人類唔會從歷史中汲取教訓

以後左膠一律當藍屍處理

麻包袋

推

報得警都唔會係自己人啦，仲左咩膠

真武勇已經比人拉哂 殺哂 奸哂 得番啲9uper 所以大家可以停止up咩私了 你估政府個大抓捕流架

721 搭撚哂膊頭呀 而家區區有落力 仲要幾分鐘就到 就係個日無 咁你地就知咩事啦 我係黑警都笑鳩你班傻鳩啦 打撚左你地幾個月仲報警 申報比我地去打你

私了

一定要將左膠拉開，對家對你唔留手，你仲對佢客氣？

升級體力 自衛隊搞掂啦

左膠一直做藍絲保鏢，保障阿叔打人權益
必要時仲幫手報警，確保傷者被捕

熱門一個908嘅post都冇？入嚟推兩野

大愛撚保護影片上線啦～

1.

2.

難

3.

其他影片收集中...

做人要有公關！文宣多一個就好多！
連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

屌你老母左膠係清唔哂

左膠正陀衰家 日撚日想拎光環 害緊自己友啊你知唔撚知啊 屌你老母

TKO降級

講撚左 班撚樣無腦 係都要保左膠 次次叫唔好打個d 一有事推佢埋popo到

下次要一堆負責做嘢 一堆拉開左膠

冇報，d警犬一向係度

其實班差佬響曬tko mtr入面，
你地嘈到咁，
點都出來架啦

真係要
癌細胞一樣 一定要割走佢

次次勸人唔好打個班 大家跟住佢 一有popo上次拉人 直接kick佢地落地 睇下佢地把三串不難之舌 勸唔撚勸到popo唔打柒佢

依d咪係抵死，啱ga啦，等佢地入去畀黑警折磨下啦
話唔定佢地入過去攞到光環仲會覺得光榮添

今次肯定冇報警 因為本身個度係有過百隻狗係附近 最錯就係有左膠大愛撚阻住哂

同埋比人捉既手足走得太近d狗度理論 其實呢種行為根本係唔可取 而家d狗根本冇人性可言 見人就拉 根本冇成本

呢啲人有個共通點就係
自己人俾狗打唔阻止
捉到藍/狗 聖母上身 用愛感化

有cap撚曬

藍衫打人 冇遮樣都是左膠

藍衫仔 似大陸垃圾

Cap佢相

唔想俾人打
唔想打人
唔想人地打人
唔想人地俾人打

其實一路阻擋自己友既你，最應該係報考警察
做市民真係浪費左你
仲有糧出添

由個癈佬帶人遊花園之後, 都估到個結局

同早兩日圍地鐵車長個情況一模一樣

痴撚線，玩到今時今日，仲文鬥？ 武鬥啦！！ 報警都真係腦有問題，唔該食左藥先好出街，出街前先確認藥已消化，更重要係有無吸收得好，左膠今期非常累事呀，聽日要醒啦，唔該，please x10

左膠唔係同路人 唔係第一日咁講

五年前雨革點死記唔記得

就係咩都係左膠錯 sor

發生咁多事仲靠警察
傻嘅都知佢地點執法啦
私了啦

TG group果個兩個唔係左膠
係廢老屋企人黎

係呢單發生一個鐘之前都發生過廢老搞事 個單冇乜人知 但係成功擊退左廢老
個陣冇咁多狗同記者 所以冇乜人知

真係講撚到口臭
左膠真係好撚煩

講左咁多次仲報驚
應該係港豬啦屌

今時今日仲有人信報警有用？

由雨革到今時今日，都係唔拉

報警係為咩？

左膠正人渣白痴
是非黑白輕重不分

打埋左膠啦

叻仔

香港人日日既記憶都會reset

推 binc

放心
今場運動一早輸左
我話嘅

香港人民智太低
而且骨子裹嘅基因太過劣等
左膠 假勇武
慢慢block我 / 屌我五毛

反正無論現實或者網上都好
你班垃圾華人最叻就係見警犬就走
三個月以來每次見敵人就走佬
但又大聲叫革命
真係笑撚大我個口

左膠冚家剷

我覺得要地區性宣傳比左膠知 相信睇連登既人一直有共識知點做 但三四十歲既左膠邊有時間睇

班左膠真心膠就咪出黎獻世啦！

邊個報警就係鬼

以後左膠報驚
第一時間話左膠打人 咋咋林平息

on9

報警果d根極卧底黎 次次黎到都搵自己人 藍衫就放走
你地仲要拉幾多自己人先夠啊

黑警幫手將左膠化為勇武

話阿叔打左膠 睇佢拉邊個

狗拉人有數又冇咁燥
義士市民又安全
左膠又可自食惡果

滿足三個願望

下次打鳩埋隻左膠

天誅地滅冚家剷

2019年仲有人信差佬

d左膠仲仆街過藍屍

真係好撚on9

呢d人係要受下離哂地

油麻地劏房揭命案 23歲男手腳被綁膠袋笠頭 警調查指無可疑

P推唔郁，麻煩大家幫一幫手

有冇班左膠個樣

真係好撚弱智

將軍澳班左膠醒未

衰幾多次先會學識自己反抗